MSN都賣埋扭曲手腕疑似係某童星單野

美國又干預內政

MSN唔係執咗喇咩

msn messager只係msn入面其中一個product

QQ唔係執咗喇咩